藍絲勸唔掂架啦 由佢啦

大家千祈唔可以有咁既想法

尤其係選舉前，尤其係自己既家人
可能會發生好多事
但選舉都係一個機會

行事在人 成事在天

如果同父母唔係坦承相對既關係
請引用其他可靠長輩既說話 例如:「明仔老豆個次好彩有呀邊個幫咋，果個咩都無so佢呀，搞唔掂平時食幾多蛇宴都補唔番啦！投佢把鬼咩！」

拉票多數唔成功，但勸佢唔投某候選人多數唔難，有界票效果

如果都做唔到，佢好堅決：「我平時受佢咁多恩惠，一定要投！」 咁就唯有同佢講，例如：「你投唔投佢鬼知咩，秋高氣爽我地去下郊遊好過啦」

最後就係當日唔該各位自己早D去投左自己個份先

另外話說今朝聽到細妹同老豆講：「住太古個呀邊個同我講佢爭D俾人斬呀，今朝開電視1台竟然話爭執打鬥，佢今朝嬲到打左去廣播局，仲特登打黎叫我呢世唔好睇」
之後就轉左台了

唔使同佢嘈，引佢出去行多啲街

行動代號：孝子賢孫

我姨媽佢幫建制做開義工

個日我表哥話車佢地上山頂

仲book左淺水灣酒店同佢地玩埋個半日

中間同佢老婆輪流咁揸番車出去將軍澳投票

輸出革命 第一步就係父母

我親身例子係 本身我雙親係藍

依家我媽已經黃到決定唔搭港鐵

爸就深藍變淺藍